有關義士相

我相信呢單野撲滅唔哂 佢地一傳十十傳百實大把有留底 當然而家report工作都需要做
但係會唔會有咩組織/方法可以幫義士譴責佢地呢種散播抗爭者資料既途徑？人權組織有無用？

幫幫手大家群策群力

Keyboard fighter們

自推

仆街report無止境架

直接向fb tg佢地溝通有無用？

推啊

你地撲到出年都撲唔哂架 直指矛頭比啲Social Media 求佢地唔好再比人post抗爭者既相片好無

推

我地要反擊

如今只能夠撲得一個得一個 幫義士爭取時間
遲到好過冇到 我真係諗唔到其他方法

Push

啲相真架？咁唯唯嗰啲相都係真？

得番p圖呢條路

推！！

如果佢地發現入面有自己起度仲會唔會share ?

冇錯
做得一個得一個先
最簡單最快就係report
其他要長期啲

出假相！p狗樣

文宣啲偽fb page要做真啲
太多自己人暗號
做到就算自己人都呃到先得
同埋大家合作 咪撚比笑哈哈
DLLM係人見到都會覺得有假

令舊相沉底

P啦 唔好諗啦
其實應該扯到啲五官唔撚同咁都夠哂？

幫推

可以一試

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

去呢邊幫手

以假亂真
將藍絲集會既人p落去義士樣度
襯而家未廣範流傳之前係佢地既群組度spread假相
一傳十十傳百
將假相當成主流source/混入長輩圖
當佢地睇到多幾個版本就唔敢再瘋傳

Push!!

Push!

push

pish

Tg可能有 fb難啲
話曬tg比俄佬打壓過 仲有人上街

廣傳！藍絲揾仔谷想呃義士揾佢地

有無其他方案可以做到 做到就做唔好怕麻煩啊 場仗仲打緊呀

push，全力report，p圖都要出擊

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

時間寶貴，有時間唔係咁用
比著你搞咁耐cap曬d圖，你會唔會淨係真係上網share下就算，實交比警方啦
係人地個直播到剪出黎，有齊credit，你p個ironman落去都冇用
一有搜查令記者就要交出黎

推！

[quote]立法會大樓開放日
＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代立法會秘書處發出：

立法會將於十一月二十九日（星期六）上午九時三十分至大約下午五時三十分舉行「立法會大樓開放日」。

是項活動的目的，旨在讓公眾人士加深認識立法會的工作，及有機會參觀這座已有96年歷史的立法會大樓。

立法會主席曾鈺成議員、內務委員會主席劉健儀議員及副主席李華明議員將於當天上午九時三十分，在面對皇后像廣場的大樓外為開放日主持開幕典禮。

為了增添開放日的趣味及令活動對參觀者更具意義，今年的開放日將加入一些新環節，藉以推廣立法會的整體形象，同時深化公民教育。這些新環節包括在立法會大樓外設立拍照專區，供個別議員與市民見面及拍照留念，還有以立法會的工作為主題的展覽攤位，並提供互動電腦遊戲及動畫，讓公眾人士參與和欣賞。開放日當天亦會推出全新及內容更豐富的公民教育網頁。

歡迎公眾人士於開放日蒞臨參觀立法會大樓。大樓的會議廳及會議廳前廳；立法會主席辦公室及秘書長辦公室（只供觀看）；會議室A、B及C；記者招待會室；記者採訪室；宴會廳及各議員室，均會開放予公眾人士參觀。

是次活動免費入場，亦無須索取門券。公眾人士如有興趣參觀立法會大樓，請於當天上午十時至下午五時三十分期間，在立法會大樓二號公眾入口處（向皇后像廣場）輪候。參觀者將獲安排分批入場，立法會秘書處職員將負責導遊工作。

立法會議員及秘書處職員將在大樓內各參觀地點接待參觀人士，並向他們介紹大樓的設施或講解議員在大樓內的工作情況。

為確保秩序良好及人流暢順，開放日的參觀路線將採用單向方式。公眾人士將會在專人引領下從二號公眾入口處進入立法會大樓，並在一號公眾入口處離開。開始時，每位參觀者將獲派發一本介紹立法會工作的小冊子，及介紹全新公民教育網頁的單張。而在離開立法會大樓時，每人更會獲贈紀念品一份。

完

２００８年１０月２９日（星期三）
香港時間１８時４８分

有無得利用下？［/quote]